哈 又一pair分手 開心

全撚部分手就啱架啦屌你老母
狗公死全家 臭雞比人輪姦
全撚部狗男女捉晒去浸豬籠
就咁諗已經好興奮

G chi

見到你地叫晒春
我就笑到嘴角含春